(尋人) 今日4點幾係啟徳工業貿易大樓4樓

我八達通負左錢唔記得增值，借左張八達通比我影印果位着黃色衫嘅巴打。多謝你

我影印完想比返你個陣就唔見左，之後我交左比職員，唔知你有冇返去搵。冇嘅話你去拎返啦，希望你撘到車返屋企。

Pish